用緊HKBN SMARTONE 既人同我入黎

屌佢老母，我依加電話同寬頻都係HKBN
大家唔該比啲骨氣，打上去cs到屌鳩佢同cut plan

因為佢提供唔到我地預期得到既服務

推

fact check左先啦屌
而加係cloud fare block hkbn同smartone
唔係hkbn smartone block自己友啊

要喇
屌爆佢老母個x

試吓改一改隻router個DNS為1.1.1.1 丶1.0.0.1

我smartone 上到啵

嬲得濟 依加去check

Hkbn手機同電腦都上到喎 我冇事

都唔抵可憐
HKBN 又同TVB 又同CMHK合作